南昌站多狗

行過見到近深旺道出口有幾架狗車，各位手足留意。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

今日二點南昌站閘口外已經有二十隻狗以上

A出有六七個foodpanda同六七個黨鐵黃衫

去商場 之麻